突發 Boris Johnson 當選保守黨黨魁 將成為英國首相

Boris Johnson - 92153 ✓
Jeremy Hunt - 46656

又多個癲佬

英國侵仔

仆, 英國何妖黎

please protect hk

Btw Jeremy hunt 老婆幾正

佢之前話支持香港
希望佢幫下香港啦

佢頭髮成日都好鬼亂 同侵差不多

奶共狗Jeremy Hunt去中國做國務院啦屌佢老母

有冇方法要佢再強烈回應香港

贏成倍票

push

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

點解佢成日都唔梳頭

條撚樣政棍係幫香港至好

坐正就開工喇！

睇定啲 Tory一向都係食勻兩家茶禮

LIVE

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

想睇佢點脫歐

要幫香港

你都講得出政棍啦

同trump, 金仔聯手

可能又係得把口

希望佢可以好似侵侵咁強硬

放定英磅食花生

攬炒巴d料好堅

正

唔癲邊夠啲癲佬 小學雞打?

哇
歷史

點解咁講呢

本身都大熱黎,預左係佢上位,依家睇下攬炒巴見佢上位會有咩後續手段

我想知會唔會用返約翰遜呢個名

定係會俾過個官方譯名呢

唔好意思，唔熟英國選擇，想請教下點解唔洗全國大選而只係黨內選舉就可以決定國家首相？

同問

其實may姐辭職果刻已經講緊johnson 當選機會8成以上

文翠珊未做之前都已經係啦

好撚似侵

你當選緊執政黨呀頭啦

你岩
講得唔好

可能廢事咁煩又曬咁多人力物力選掛,不過我都想知個真正理念

愈癲愈容易做大佬

佢要過埋國會confidence vote先穩坐
老實講，其實危危乎

佢喺london做市民個陣好高人氣

市長sorry

唔知會唔會再有uk-us special relationship

超級撒亞人

兩大痴線佬connected

英國版侵侵

Bojo

Google search 西敏制

呢條友都未必支持香港

佢似英國版韓國瑜，大隻講

佢跟美國頭機會會大啲
may姐親歐專同美國搞對抗
所以應該有戲睇

支那陰道輸咗

等佢做到嘢先吹捧佢啦

佢叫莊漢生

呢個蠱惑佬黎
之前先話自己老婆japanese

Boris Johnson, the frontrunner to succeed British Prime Minister Theresa May, said on Wednesday that he backs Hong Kong protesters "every inch of the way" in their opposition to a bill allowing extradition to China.

其實將佢同侵侵一齊講真係抬舉左侵侵⋯⋯
Boris Johnson 叻好多⋯

張翔見識，非一人一票選出來的首相是沒有認受性。

In 攬炒巴 we trust

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

正呀，又多個癲佬

因為文翠珊任期未滿就辭職
而首相係由最大嘅黨嘅領袖去做
所以淨係需要黨內選舉

兒登大台乜撚都要人餵

把口講到咁勁就睇你點玩

老實講唔好成日諗住靠人地啦，國家層面都係利益行先架啦，就算幫都係睇件事對佢有冇利

佢係脫歐 定 留歐派?

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

暫時仲係脫歐派既

支那特務嚟

其實冇乜關係，原本英國都唔睇好佢會做得長過may姐，甚至講佢只不過係著褲既may姐

我都覺得唔洗咁串

邊忽正?

老實你討論英國首相連西敏制都未搞清楚
你都係出番去啦真係
點傾啫大佬

RULE BRITANNIA

🇬🇧🇭🇰

佢個外表好有做大事既感覺 比如炸撚左大陸

侵侵有fd子了

即係英國選舉係選黨，而唔係選人，所以首相辭職個位依然係屬於黨，有無理解錯？

我都覺，google 英國首相 怎樣選
其實都會搵到西敏制

The J.cunt deserves to lose.

期待攬炒團隊嘅遍地開花

Boris
On9笑波子

我唔係話山岸兄，係講緊基本嘢都要問，自己google 啦大佬，2019年喇

你咁理解概念上未必唔算錯
但英國選區運作唔係你講個種咁

搞完伊朗再講

英國人一人一票直選地區國會議員，最多國會議員的政黨是執政黨，黨魁便是首相。就是說，英國人直選執政黨，不是直選任何人做首相。澳大利亞，加拿大，新西蘭，日本，德國，意大利等等國家，亦是相同的制度。

冇諗過靠佢,純粹想睇條撚樣做首相前借香港黎抽水,做到首相之後點撚樣龜縮

趕走華為先

Jeremy Cunt

死返去同個支那婆奶閪啦

支那西

澳大利亞，加拿大，新西蘭，日本，德國，意大利等等國家，亦是相同的制度。類似地，美國使用不同州分一人一票選舉去產生選舉團Electoral College（類似國會）去產生總統。因此，張翔回應，這些國家非一人一票直選出來的領導者是沒有認受性。

顛佬軸心國

我地放長雙眼睇

個選區都要選佢做國會議員先
當年肥彭就係衰咗下議院選舉做唔到PM/閣員

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西敏寺制是國會執政黨制。最多國會議員便是執政黨。

英鎊有排跌

淨係睇佢硬脫歐都夠好睇

咪係囉 難得後生仔開始醒覺想了解多啲
就唔好老屎忽咁話人啦
大家一齊係學吓嘢討論吓幾好
我又唔覺係伸手黨